/*
  Localizable.strings
  MouseLive

  Created by 宁丽环 on 2020/3/9.
  Copyright © 2020 sy. All rights reserved.
*/
"List_Admin" = "管理员";
"Apply_Admin" = "升管";
"Agree" = "同意";
"Anchor" = "主播";
"Audience" = "在线观众";
"Audio" = "语音聊天";
"Back" = "返回";
"Bad" = "较差";
"Ban" = "禁言";
"Unban" = "解禁";
"Ban All" = "全部禁言";
"Banned" = "禁言中";
"Broadcast ended." = "房主直播已结束";
"Broadcaster will be right back." = "【主播暂时离开一下下，很快回来哦！】";
"Broadcasters" = "在线主播";
"Commentary" = "赛事解说";
"Connect" = "上麦";
"Connecting..." = "请求连麦中…";
"Create Your Own Room" = "创建属于自己的房间";
"Current Version" = "当前版本";
"Disconnect" = "下麦";
"Do not leave it blank." = "不可留空";
"Download" = "下行";
"Excellent" = "极好";
"Feedback" = "意见反馈";
"Go Live" = "开始";
"Good" = "好";
"Quality" = "档位";
"Hey~" = "聊两句~";
"How can we contact you?" = "请输入联系方式";
"Joined" = "来了";
"KTV"   = "在线KTV";
"Kick" = "踢出";
"Live" = "直播";
"Magic" = "魔法";
"Me" = "个人信息";
"Mic Off" = "闭麦";
"Mic On" = "开麦";
"Mirror" = "镜像";
"Mute All" = "全部闭麦";
"Mute" = "禁言";
"TxNetwork" = "上行质量";
"RxNetwork" = "下行质量";
"No.1" = "1号麦";
"No.2" = "2号麦";
"No.3" = "3号麦";
"No.4" = "4号麦";
"No.5" = "5号麦";
"No.6" = "6号麦";
"No.7" = "7号麦";
"No.8" = "8号麦";
"Off Seat" = "下麦";
"Online Karaoke" = "唱歌娱乐 在线KTV";
"Online" = "在线";
"Optional" = "选填";
"List_Owner" = "主播";//观众列表的禁言用Ban，语音房闭麦用Mute
"Please Choose a Room Type to Broadcast" = "请选择开播类型，创建属于自己的房间";
"Please kindly let us know your concerns." = "请输入反馈内容";
"Feedback success." = "反馈成功";
"Feedback failed." = "反馈失败";
"Poor" = "一般";
"Reject" = "拒绝";
"Seats are full." = "座位已满";
"The remote user is not available for connection." = "对面主播正在连麦中，请稍后再试";
"Solutions for Pan-Entertainment Scenarios" = "聚联云泛娱乐直播解决方案";
"Sports/Games Commentary" = "球赛游戏 赛事解说";
"Storie" = "小视频";
"Submit" = "提交反馈";
"Jocloud provides low latency, high quality video and audio streaming SDK and chatroom SDK. Try the features in the live room and know more about us via www.jocloud.com." = "聚联云提供低延时高质量音视频SDK，以及实时聊天SDK。点击房间内的按钮试试吧！ 访问官网www.jocloud.com了解更多~";
"Switch" = "切换镜头";
"Reconnecting to internet, please wait." = "网络异常，请检查网络连接";
"Seats are full" = "座位已满";
"Unban All" = "全部解禁";
"Unknown" = "未知";
"Unmute All" = "全部开麦";
"Unmute" = "解禁";
"Upload" = "上行";
"Very Bad" = "非常差";
"Video Broadcasting" = "视频直播 表演PK";
"Video" = "表演PK";
"Viewer" = "降管";
"Voice Chatting" = "音频直播 语音聊天";
"Wants to have a seat" = "申请上麦";
"You're rejected by the owner." = "主播拒绝了你的连麦申请";
"is admin now" = "已是管理员";
"is banned" = "被禁言";
"is not admin now" = "已不是管理员";
"is unbanned" = "被解禁";
"joined" = "来了";
"Owner will be right back." = "主播离开一下下,很快回来哦";
"left the seat." = "已离开坐席";
"left" = "离开";
"have a seat." = "已上座";
"wants to battle with you." = "想与您PK";
"wants to interact with you." = "想与您连麦";
"wants to have a seat." = "申请上座";
"Contributions" = "贡献榜";
"LD     320*240 15fps 300k"  = "流畅 320*240 15fps 300k";
"SD     640*368 24fps 550k"  = "标清 640*368 24fps 550k";
"HD     960*540 24fps 1000k" = "高清 960*544 24fps 1000k";
"Talk_Me" = "我 ";
"is kicked" = "被踢出房间";
"Video_Disconnect" = " 断开 ";
"Login failed, please try again" = "登陆失败，请重新登录！";

"OK" = "确定";
"Ear on" = "耳返开启";
"Ear close" = "耳返关闭";
"You are kicked out" = "您被踢出直播间";
"WS disconnect" = "WS 断开连接";

"Net Toast" = "温馨提示";
"Net connecting, please wait" = "网络连接中，请稍候";

// beauty
"Beauty" = "美颜";
"Filter" = "滤镜";
"Sticker" = "贴纸";
"Gesture" = "手势";
"Original" = "原图";
"Reset" = "重置";
"Opacity" = "美肤";
"Intensity" = "美白";
"ThinfaceIntensity" = "窄脸";
"SmallfaceIntensity" = "小脸";
"SquashedFaceIntensity" = "瘦颧骨";
"ForeheadLiftingIntensity" = "额高";
"WideForeheadIntensity" = "额宽";
"BigSmallEyeIntensity" = "大眼";
"EyesOffset" = "眼距";
"EyesRotationIntensity" = "眼角";
"ThinNoseIntensity" = "瘦鼻";
"LongNoseIntensity" = "长鼻";
"ThinNoseBridgeIntensity" = "窄鼻梁";
"ThinmouthIntensity" = "小嘴";
"MovemouthIntensity" = "嘴位";
"ChinLiftingIntensity" = "下巴";
"holiday" = "假日";
"clear" = "清晰";
"warm" = "暖阳";
"fresh" = "清新";
"creamy" = "粉嫩";






























